★有批Lihkg仔成日話份份報紙係X底，電視台又有問題，咁佢地睇乜？

快餐店聽廢老d閒話

睇外國傳媒（冇香港新聞/或者同樣轉載本港傳媒）

睇政府公佈

睇Lihkg時事台

Lihkg時事台

AV

現場觀察